NMG trainee program

想問有冇人報左NMG trainee program？
之前email send左份pre test黎要人交份proposal講抗疫
冇做到
但唔知點解今日都收到recruitment team whatsapp 問我8號11號interview 得唔得
想知有冇人都係咁

咁你去唔去

去就應該會照去 但想知有冇人有做到pre test

我有做 不過同你不同日子

竟然我見都唔易做

唔係一定要做架咩

我就係奇怪 本身諗住唔做放棄
所以佢而家比左interview 我都唔知點好

我同幾個朋友無做都有得in in就照in先 但出手過低就唔做